大家認為民主娥是咪UC

真心多謝民主娥 喚醒左好多香港人
民主之母